大家點睇呢部Asus ROG Strix SCAR II GL504

(Asus ROG Strix SCAR II GL504)

呢隻好似係新出既款黎

Amazon 1070版本賣2000usd

咁對比另一隻同類型既MSI GS65

咁呢隻就賣貴多100幾usd spec方面就幾乎一模一樣

同埋重量方面會輕少少 但呢方面我冇所謂

所以就想問各位巴打:

1.Asus gaming notebook有冇伏?定係買返msi穩陣d?

2.散熱方面邊隻會好d?

3.除咗呢2部 大家仲有冇類似既laptop推薦? 重啲都冇所謂 (有144hz同散熱好既最好)

多謝各位巴打解答

推

好 多謝巴打 我再研究吓

GL504 1070唔送香港，要轉運/另一個賣家，1年國際保(包香港)

GS65 香港行貨至有本地保養，amazon買=無保

但條link話deliver to Hong Kong既

咁真係冇理由揀GS65了

上newegg買
但係得512Gb ssd
寄到HK

得GL504 1060至送香港

但係信用卡地址要同申請果陣填既一樣
唔係就lock ac

得512Gb好驚唔夠用

好仆街

都可以考慮aexo 15x 都有2年國際保

可以買返隻hdd插返姐

係可以放入部機內面定外置

呢隻貴過隻gl504 2000幾蚊

冇咩特別優勝既話應該唔考慮

底 螺絲開蓋 插

咁我本身pc用開果個hdd放唔放到入去?

好似唔岩size?係咪要另外買個

notebook用的係2.5", 正常pc用的內置HDD係3.5"

幫推同問

巴打OSU好勁